真攬炒聯署：成立国安法，立即取消美國香港關係法

白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

suuport

五毛放負送頭投降撚，始終唔肯接受現實，消息無論好壞，一定係佢嬴我地輸

師兄聯署都慳番